如果生命淨返三個鐘.......

佢問我 如果知道自己生命淨返三個鐘 仲可以做d咩
我話 可以同心愛既人講拜拜呀
然後 佢同我講拜拜........就走左
我應該開心定唔開心

goodbye 一啲都唔浪漫
要講goodnight啊

訓左佢算

自己訓左佢定訓左條女佢

仲要... 仲要著曬西裝gel曬頭好靚仔先可以黎見我架!

有就唔會訓啦

有聲